{
  "Business Messaging Gateway": "商业消息网关",
  "You can find your API key in [Developer Menu](https://app.seven.io/developer).": "You can find your API key in [Developer Menu](https://app.seven.io/developer).",
  "Send SMS": "发送短信",
  "Send Voice Call": "发送语音通话",
  "Lookup Phone Numbers": "查找电话号码",
  "Sends an SMS to one or more recipients.": "发送短信给一个或多个收件人。",
  "Creates a new Text-To-Speech call to a number.": "创建一个新的文本语音通话号码。",
  "Get information about CNAM, HLR, MNP, RCS capabilities and Number formats.": "获取关于CNAM、HLR、MNP、RCS能力和号码格式的信息。",
  "To": "收件人",
  "Delay": "延迟",
  "Flash SMS ?": "闪存短信？",
  "From": "来自",
  "Message Body": "消息内容",
  "Type": "类型",
  "Numbers": "数字",
  "Recipient numbers of the SMS.": "短信收件人号码。",
  "The body of the message to send.": "要发送消息的内容.",
  "Recipient number(s) of the voice calls.": "语音调用的收件人号码。",
  "Text message to be read out.": "要读取的短信。",
  "The phone numbers to look up.": "要查找的电话号码。",
  "CNAM": "CNAMA",
  "HLR": "高亮",
  "Format": "格式",
  "MNP": "MNP",
  "RCS capabilities": "RCS能力",
  "New Incoming SMS": "新的接收短信",
  "Triggers when a new SMS message is received": "收到新短信时触发",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Optionally limit inbound SMS to this particular phone number.": "可选限制入站短信到此特定电话号码。"
}